想買部二手打下機 煲下劇

一啲叫我買華為 一啲叫我買ipone 大家如果自用會選擇喺邊一部？

Ipone

IPhone 6

愛中國用華為
愛美國用蘋果

Ipad啦

華為機不了 到時送中送終
二手iPhone plus機或者iPad都ok

鬼會拉你咩

Huawei P30 pro
d相靚到不得了

蘋果垃圾不了

sent from iPhone XS MAX

蘋果已死

你唔係買大陸機華為啊

想買部機返大陸工作用
買2手好定買愛國貨好
貪返到去check唔到野

你平時部手機淨係打電話唔通
平就小米
要質素iphone

我過關袋部*** 舊機等公安慢慢裝apps

咁你買定華為同佢一齊送終都得喇

如果用大陸機，打機一定係 Mate 20x，散熱快，流暢唔 lag 續航長

如果唔用大陸機，可以買 iPhone 8 Plus 或者 XS Max